尋晚激嬲女朋友

女朋友原諒我

咩事乜都唔講。。我以為你係男囉

抵